有無巴絲想拍片 但身邊無人陪你玩？

最近想試下拍片，但身邊無咩朋友有興趣，所以想睇下有無巴絲有興趣
短片類型希望係偏向搞笑同幾秒既片類似Vine
暫時幕前幕後都未有，例如剪片、演員、拍攝
如果有興趣既巴絲可以Telegram我傾下 @shutupfatboy

幕前幕後都有了

有興趣

Tg